【🌋樓爆2018】業主第一滴血😂低市價一成求售向上蝕312萬

美聯物業梁兆堅表示，沙田中心本月暫錄約2宗成交，其中廣寧大廈低層A室，2房間隔，向東南望內園景，實用面積288方呎，放盤近半年，買家心儀上址附有簡約裝修，睇樓3次後拆槌成交，成交價528萬元，呎價18,333元，低市價一成。資料顯示，屋苑同面積的海寧大廈高層A室，今年7月以590萬元成交，呎價20,486元。

原業主2011年2月以215.6萬元購入物業，是次轉售賬面獲利312.4萬元，升值逾1.4倍。

記者:朱連峰

抵撚死

新界唔計

業主繼續求賣樓

蝕左好多

300呎都無

愈細既單位愈仆街了

夠住架啦

終於出post 了，請繼續

高半年賣就賺多50萬

今日好多劈價新聞呀
幫幫手貼快D

早 想睇

Ok

【加息在即】上周41屋苑零成交 利嘉閣:「樓市進入冰河期」

業主strong hold

是次轉售賬面獲利312.4萬元，升值逾1.4倍

真係蝕死

獲利都係蝕 淡淡講既

高低無分別

香江龍巿未半，而中道崩殂，今樓爆三分，低置疲敝。青山道賊匪已漸次肅清，每貼樓爆榜文聊以自瀆，然已成財經台之過街鼠。路旁連燈稚子見之皆以龍汁置於其口，撞其屎忽，撚其心智，幾近癲狂，料其死期之將至焉，誠人生之一大快事也。

是但啦樓爆啦

呎價18,333元已經爆左?

淡淡話平左就係爆，同時間等跌八成
樓市Avengers個個癡屋企住叫世人租住等跌

公屋撚

住公屋唔係問題既，不過住屋企人公屋但又叫人租樓等跌就好仆街